====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' école du dehors propose de faire de l ' anthropologie à notre porte , en restant compatible avec le système académique mais de manière foraine .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

